不如一齊幫啲公公婆婆申請不反對通知書燒街衣

見到今日黃大仙咁拉人，好可能嚇親啲公公婆婆唔敢出嚟燒衣

不如我哋盡吓社區公民責任，入紙幫佢哋申請不反對通知書，等佢哋燒得放心

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣